[集思廣益][真絲打入]男仔做啲咩會加印象分或者平時分

如題，好苦惱

愛理不理 playboy

加分喎

生日會踏正0點00分同佢講生日快樂

十個女人九個都會中埋去自己捉摸唔到嘅男人

著恤衫
帶件薄外套 如果去到d商場/戲院好凍 可以俾個女仔著